今年唔想睇十一煙花想轉幻彩詠香江同雞尾油放題

預祝支爆

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

都係個句 咪燒錯旗

國旗黨旗 Be fire！